《刺客教條：維京紀元》將不會有支線任務

之前，育碧曾經表示，《刺客教條：維京紀元》基本沒有支線任務，而會用“世界事件”代替。近日，遊戲的敘事總監Darby McDevitt在接受外媒GamingBolt的採訪時又更詳細地註意到了這一點，並解釋了開發團隊為什麼進行改變以及其含義。

Darby McDevitt表示，在開發的早期，《刺客教條：維京紀元》的開發團隊認為傳統的支線任務無法滿足他們的遊戲需求，因為從敘事的角度來看，像艾沃爾這樣的維京海盜襲擊不會花費一些時間停止襲擊，出於他們的良心發現來幫助異鄉的陌生人。

Darby McDevitt說：“製作《刺客教條：維京紀元》的時候，我們首先要問自己的一個問題是，'對於一個入侵敵對國家的維京人來說，傳統的主線任務/支線任務模式是否有效？ '答案是否定的。預期大家在幾乎所有的RPG遊戲中看到的那樣，傳統的支線任務對遊戲的角色告訴沒有任何意義。我們看不到艾沃爾會從他們的突襲中抽出時間，出於內心的善良去幫助一個陌生人。這種慷慨的行為只適用於巴耶克那種法老侍衛，或者僱傭兵，或者普通的英雄，但不能用於維京襲擊者。沃爾產生懷疑。”

《刺客教條：維京紀元》的主線劇情包括幾個故事的故事曲線，據敘事總監Darby McDevitt稱，；育碧所著手的是一種將會看到支線任務和主線劇情呈現出不同結構的格式。每個故事曲線都將具有“史詩級劇情長片的範圍”，其中一些將與艾沃爾的個人故事曲線相結合，一些將是獨立的，還有一些將與規模的故事情節發展有關。

Darby McDevitt說：“經過深思熟慮，我們很早就決定徹底改變通常的RPG模式，把重點放在引發的故事上，這些故事涉及高風險，漫長的故事曲線和強大的情感。因此，伴隨演繹一個多個長的主要故事，一個一百個微型故事，玩家將體驗多個關鍵故事，每個故事都具有一部史詩級劇情長片的範圍。其中許多與艾沃爾的個人旅程有關，其他人則感到更加詳細，但所有這些都與艾沃爾及其家族在英格蘭建立自己永久類別的願望有關。”

實際上，這個世界也將充斥著“更小更私密密的敘事事件”，稱為“世界事件”，達比·麥克德維特稱重，這些時刻不會被記錄在遊戲的任務日誌中，但會“吸引玩家的”好奇心”

Darby McDevitt說“採用這種形式，我們留下了很大的空間，讓我們可以在世界各地創造更小，更私密的敘事時刻，我們稱為世界事件（世界事件）-如此無數小事件，小故事和超現實的遭遇，玩家可以根據自己的意圖參與其中。它們不會出現在你的任務日誌中，但它們會激起你的好奇心。”

咪一樣

打機不嬲都係主線師

將支線當主線玩 呃我唔到架

好多rpg 既設計係唔清支線根本推唔郁主線

支那痴撚線任務

唔打支線升LV過唔到主線

根本就冇支線。或者個個都係支線。爬塔攻城、寶箱潛入、暗殺明打， 只要用刷，個個都可以係支線。

全部支線都必須，即係主線

無支線
但新增全地圖1000羽毛500銅幣100雕像搜集任

只要有心,條條線都可以係支線

將支線換成第二個名=無支線

計劃通

支線師

分分鐘擺主線

收集師

不如講有幾多 ? 先

今次係咪到抄rdr?